{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047368",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(월미도) 스텔라마리스호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は一般タイプの場合15:00、ロイヤルファミリーA/B/C/オンドル部屋は17:00です。 チェックアウト時間はすべての部屋で13:00で同じです。 人数を追加する場合は、定員の他に大人は1人当たり2万ウォン、小学生は1人当たり1万ウォンが追加されます。 予約の際、駐車は無料で利用でき、計40台が収容できます。 一般タイプの場合は1部屋あたり1台、ロイヤルファミリーA/B/C/オンドル部屋の場合は1部屋あたり2台まで駐車可能です。 朝食は1階の朝食バーで提供され、宿泊客は無料でご利用いただけます。 朝食は午前8時から11時まで提供され、メニューにはトースト、モーニングパン、バナナ、ミニトマト、ゆで卵及びコーヒーショップアメリカーノがあります。 付帯施設としては、1階に24時間カフェテリアとロビーバーがあり、1階には無料でご利用いただける人生4カットステッカーカメラもございます。 客室内のアメニティとしては無料Wi-Fi、冷蔵庫、TV、電話機、個別暖房、ガウン、スリッパ、電気ケトル、ティー、ヘアドライヤー、無料ミネラルウォーター、無料車、携帯電話の充電器があります。 使い捨て用品の使用規制により政府の支払いが禁止され、2人セットで1,000ウォンで購入できます。 ヘアアイロンのレンタルも可能であり、ロイヤルファミリーでの調理はできません。 3人以上の宿泊の際は男女同室での宿泊は不可能で、家族以外の場合は入室利用不可です。 コールタクシーサービスとモーニングコールサービスも提供されます。 Late Check Out及びEarly Check Inは客室状況によって追加費用が発生することがあるため、事前に確認が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "一般タイプの場合は15:00、ロイヤルファミリーA/B/C/オンドル部屋は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "すべての部屋で13:00で同じです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は大人は1人当たり2万ウォン、小学生は1人当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "一般タイプの場合は1部屋あたり1台、ロイヤルファミリーA/B/C/オンドル部屋の場合は1部屋あたり2台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は1階の朝食バーで提供され、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前8時から11時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューには何がありますか？",
            "answer": "朝食のメニューにはトースト、モーニングパン、バナナ、ミニトマト、ゆで卵及びコーヒーショップアメリカーノがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内のアメニティには何がありますか？",
            "answer": "客室内のアメニティには無料Wi-Fi、冷蔵庫、TV、電話機、個別暖房、ガウン、スリッパ、電気ケトル、ティー、ヘアドライヤー、無料ミネラルウォーター、無料車、携帯電話の充電器があります。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品の使用規制はありますか？",
            "answer": "はい、使い捨て用品の使用規制により政府の支払いが禁止され、2人セットで1,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の宿泊の際、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、3人以上の宿泊の際は男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "コールタクシーサービスとモーニングコールサービスはありますか？",
            "answer": "はい、コールタクシーサービスとモーニングコールサービスも提供されます。"
        },
        {
            "question": "Late Check OutやEarly Check Inは可能ですか？",
            "answer": "Late Check OutやEarly Check Inは客室状況によって追加費用が発生することがあるため、事前に確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 635
    }
}